有咩方法可以氹到男朋友執房

男朋友同佢housemate share一間屋
依加我搬埋入去
但佢訓單人房
間房本身已經唔大
佢啲野都成日亂擺
好似嗔完鼻涕啲紙巾成日都掉唔入垃圾桶
成地都係紙巾
然後著完啲衫又掉係地下
晾完嘅衫 除非我幫佢收衫摺好放埋入櫃桶
如果唔係就咁掉入個籃入面 要著先巢
試過摺完放係床佢都係掉係個籃到
電腦枱就唔洗講
啱啱一齊個陣幫佢執 佢仲勁嬲咁話攪到佢啲野唔知放晒係邊
不過呢次我都明 我無交代清楚 所以之後都唔敢執得太勁
我自己本身已經唔算整齊
但日日見到間房咁 好崩潰
我又唔係無執 但次次隔一日就打回原型.....
同埋佢成日話放工好攰唔想執
有無人教下我可以點做

執完幫佢口爆

我平時已經有
係咪唔好咁寵佢好啲...

除左條底褲比佢執濟先

咁樣佢會反口

腿張開

你肯定地下d紙巾係呻完鼻涕丟既？

都係得呢啲辦法
以為連登仔好有創意

肯定 佢鼻敏感

唔執房唔𨳒得

同佢講你再唔執房 就會比你housemate戴綠帽

佢自己都接受到咁既環境 要改變都近乎無可能
根本份人就係污糟 無手尾
就算比你叫得郁一次 兩次 過一排又係打回原形
執屋真係靠自動自覺
唔知你地有無諗過結婚 但如果唔想以後都係咁
勸你直接分手
好似好誇張 但呢啲生活習慣仲難過戒煙

間房都咁污糟，佢條丁一定仲污糟

我同佢一齊左半年多啲
好驚以後成日為左執屋嘈
好似變左佢阿媽咁 好囉唆
前兩日因為架車好亂叫佢執
佢講左句 咁架車係我嘅
雖然佢無講錯 但我聽到真係覺好銀耳
但都幫佢帶返個頭盔 佢呢排轉新工 返到好攰心情差所以語氣又重啲
佢平時唔會
唔想以後都為左呢個問題嘈完又嘈

佢自己身體好乾淨
慣左日晚沖一次涼

半年就同居 實比人話係雞

分手啦 叫佢一年內徹底改變完先好搵番你

大家都係成年人 點解唔可以同居

我唔反對
但同居左你就要接受 接受唔到佢又唔肯改就算啦
你開得post都肯定嘈左幾轉啦已經 無謂辛苦自己又辛苦人地

相見好同住難, 遲早會炸開
睇你點處理

有問題就係要解決架嘛 下下都分開
除左執屋我同佢其他野都好好
所以想睇下有無人有計令到佢地自動自覺
依加我淨係執自己啲野
好攰 執完返去又係亂
一齊訓狗竇

呢啲小問題先係大問題
你迫自己接受囉 一齊污糟都得

放隻甲由入房，睇佢重執唔執

你條仔都幾似我
我又係由細到大有工人執手尾
所以大個左好冇手尾
我老婆初初都成日話我
之後畀我屌左佢一次叫佢唔好咁囉唆
佢就以後都乖乖地幫我執

依d女人先娶得過

著女傭衫/短褲背心同佢講執屋
之後色誘佢叫佢執
你執一件佢執幾件

唔得既就你無視佢一樣咁執屋
不過就色誘個roommate
佢屌你你就話一係佢執一係你執一係你同roommate執返劑

如果你男友係M可以sm命令佢執房
但當然以性感做大前題

樓主:我地不嬲有玩3p,唔work架

冇辦法係要慢慢氹，時不時提佢，等佢有呢個concept ，d垃圾桶放近d

有料

係我就彩樓主都有尾
直接推倒
搞完就態度照舊

頂 邊有人想囉唆架
要好好珍惜佢
依加又係洗碗洗衫都係我
佢有時會幫手
其實男仔自動自覺做 或者同女仔一齊分擔家務係勁charm

無囉 佢roommate有潔癖
有次我男朋友飛左 我去佢屋企探隻貓仔 間屋變到勁乾淨 唔講以為入錯屋

我肯將d垃圾掉落垃圾桶佢已經好開心
或者叫佢幫你掉
eg:飲完包野就大叫老婆幫我掉

今晚開始 我會態度強硬啲

你仲要老馮咁 我好想打人
起碼我幫佢執完房佢會同我講唔好意思 要我執房

佢唔係m 不過女僕衫佢應該會鐘意

結婚前同居左3年
婚後差唔多2年
我從來冇講過唔好意思

睇錯左有咩方法可以氹到男朋友開房

你娶左你工人姐姐？

老婆就是能幹的工人

就係會幫手做家務既男人寵壞啲臭女人

利伸 : 巴打，就係呢個原因而同條女結婚

好似我男朋友 我會幫佢執好房摺好衫 我成日同佢講 幫佢執好房等佢翻屋企

我老婆都係咁
雖然煮飯難食
但係全屋家務佢包辦晒
仲要執我手尾同湊仔
娶得過

咪ff la

佢分唔到樓主係邊個條女

屌 你明知人地有housemate都住入去
姐係依家間屋你又唔係女主人 你有咩資格叫人執先
如果你話你地兩個住一間屋 咁你都叫佢既housemate 你絕對有權利叫佢咁做
如果接受唔到 何必一齊住 大家都辛苦 第時你話大家真係二人同居/結婚 有commitment約法三章就話姐
雖然你係佢條女 但係呢件事上你應該instead係企係一個寄人籬下既housemate既角度去睇
我作為一個都同條女同居過既巴打 我都好憎其他人係未知會過我既情況執我d野 呢個係專唔專重對方既問題 就算將來結左婚 都唔代表你可以干涉佢既私人空間
(當然我知一個正常既香港女仔係無可能接受到 no offence)
根據你講既情況 我覺得你條仔暫時未想同你住 可能只係未ready 又可能真係相見好同住難
你只可以選擇接受/係佢同意既程度既底下幫佢執
你可以唔信
到時你話想搬番走 你條仔唔留你/hea留 你就知我講得岩唔岩

有無諗過你阻住條仔同housemate 二人世界
或者平時佢地就係互相射大家，地下先會咁多紙巾